覺吾覺aespa會好似當年itzy咁態度慢慢180度轉變

出第一set圖時話禮志醜女嗰啲幾個月後對住佢爆射

班性癮狗咩都爆射

未有人叫魚魚智敏

想知你感想
深色髮兩個似有打J potential 但首歌同隻舞都好劣 ayayayaya個part勁87 除非有靚腳仔波仔睇唔係都係J返izone算

黑髮妹有潛質
不過大波妹樣但冇大波可惜咗少少

有支那人 不了